[檢測] 公司迫做政府檢驗 可以點避

做飲食業 月頭已經叫我去做
唔做冇得返工
拖咗佢2個幾禮拜 啱啱問我交咗未
可以點避

唔好叫我辭職 搵唔到新工

懶到閪咁諸多藉口檢測啦廢物

保障食客安全 g持

我諗到嘅方法係唔好住香港

做飲食大巴口水用啦

冇得揀
一係唔返工